曼聯真夠混蛋

人地無買人都炒3粒
摩佬再買人啦

Lunch time了
唔知曼連手足成肚氣仲洗唔洗食飯？

留定肚下個禮拜bin9你地

弱隊小勝，咁廢都學人bin
對強隊贏到先學人bin啦。